進退有度

最近幾次遊行，都係等遊行人士行完之後進行清場，目的就係想帶出遊行完一定會有暴徒使用暴力。等參加遊行人士害怕，令遊行人數下降，仲可以令國際誤會香港遊行其實並不和平。

越戰越激進我地會輸

越堆越激進無用

班黑警就係想我地變暴徒

依家咁落去對國際輿論一啲幫助都無

只有本土報章不停focus黑警惡行都無用

你地唔好不肖同黑警玩落去

唔好覺得人數多無用

唔好覺得和理非幫唔到手

唔好覺得大家忘記初衷

唔好覺得大家忘記左4條人命

點解我地可以發起200+1遊行

唔可以發起200+1靜坐運動呀？

我地靜晒

班黑警就無理由郁手

佢哋就會唔敢推進

挑機都無用

當衝起唔到效果

我地就要和理非

加強不合作運動

打擊香港經濟

推

又吹返佔中